{"authors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Alfio Quarteroni", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Gianluigi Rozza"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Peng Chen"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Simone Deparis"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Davide Forti"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Matteo Astorino"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Andrea Manzoni"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Paolo Crosetto"}, {"university": "Swiss Centre of Scientific Computing", "name": "Gilles Fourestey"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Gianluigi Rozza", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Alfio Quarteroni"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Michael Gloor", "coauthors": []}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Christian Gross", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Rolf Krause"}]}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Rolf Krause", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Christian Gross"}, {"university": "USI", "name": "Erich Foster"}, {"university": "University of Lugano", "name": "Marco Favino"}, {"university": "USI", "name": "Patrick Zulian"}, {"university": "USI", "name": "Pietro Benedusi"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Peter Arbenz"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Daniel Hupp"}, {"university": "USI", "name": "Andreas Kreienb\u00fchl"}, {"university": "University of Lugano", "name": "Dorian Krause"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Xiaozhou Li"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Pietro Benedusi"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Seif Ben Bader"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Marco Favino"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Alessio Quaglino"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Alena Kopanicakova"}]}, {"university": "University of Basel", "name": "Olaf Schenk", "coauthors": [{"university": "University of Basel", "name": "Grote Marcus"}, {"university": "University of Basel", "name": "Johannes Huber"}, {"university": "University of Basel", "name": "Matthias Christen"}, {"university": "University of Basel", "name": "Helmar Burkhart"}, {"university": "University of Basel", "name": "Madan Sathe"}]}, {"university": "University of Basel", "name": "Grote Marcus", "coauthors": [{"university": "University of Basel", "name": "Olaf Schenk"}, {"university": "University of Basel", "name": "Johannes Huber"}]}, {"university": "University of Basel", "name": "Johannes Huber", "coauthors": [{"university": "University of Basel", "name": "Olaf Schenk"}, {"university": "University of Basel", "name": "Grote Marcus"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Laura Sanita'", "coauthors": [{"university": "EPFL", "name": "Rico Zenklusen"}]}, {"university": "EPFL", "name": "Rico Zenklusen", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Laura Sanita'"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Alberto Del Pia", "coauthors": []}, {"university": "University of Zurich", "name": "Diethard Klatte", "coauthors": []}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Stefan Richter", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Colin Jones"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Manfred Morari"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Colin Jones", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Stefan Richter"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Manfred Morari"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Sean Summers"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Davide Raimondo"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "John Lygeros"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Manfred Morari", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Stefan Richter"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Colin Jones"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Sean Summers"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Davide Raimondo"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "John Lygeros"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Sean Summers", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Davide Raimondo"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Colin Jones"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "John Lygeros"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Manfred Morari"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Davide Raimondo", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Sean Summers"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Colin Jones"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "John Lygeros"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Manfred Morari"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "John Lygeros", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Sean Summers"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Davide Raimondo"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Colin Jones"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Manfred Morari"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "AlbertoGiovanni Busetto"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Robert Weismantel", "coauthors": []}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Yves Ineichen", "coauthors": [{"university": "Paul Scherrer Institut", "name": "Andreas Adelmann"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Peter Arbenz"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Alessandro Curioni"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Costas Bekas"}, {"university": "Swiss Federal Institute of Technology", "name": "Peter Arbenz"}]}, {"university": "Paul Scherrer Institut", "name": "Andreas Adelmann", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Yves Ineichen"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Peter Arbenz"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Alessandro Curioni"}, {"university": "Paul Scherrer Institut", "name": "Bendikt Oswald"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Costas Bekas"}, {"university": "Swiss Federal Institute of Technology", "name": "Peter Arbenz"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Peter Arbenz", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Yves Ineichen"}, {"university": "Paul Scherrer Institut", "name": "Andreas Adelmann"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Alessandro Curioni"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Costas Bekas"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Christoph Schwab"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Cyril Flaig"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Daniel Kellenberger"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Manuel Kohler"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Rolf Krause"}, {"university": "USI", "name": "Pietro Benedusi"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Daniel Hupp"}, {"university": "University of Bern", "name": "Dominik Obrist"}]}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Alessandro Curioni", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Yves Ineichen"}, {"university": "Paul Scherrer Institut", "name": "Andreas Adelmann"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Peter Arbenz"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Costas Bekas"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Cristiano Malossi"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Peter W. J. Staar"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Yves Ineichen"}]}, {"university": " Paul Scherrer Institute", "name": "Tulin Kaman", "coauthors": [{"university": " Paul Scherrer Institute", "name": "ETH Z\u00fcrich"}]}, {"university": " Paul Scherrer Institute", "name": "ETH Z\u00fcrich", "coauthors": [{"university": " Paul Scherrer Institute", "name": "Tulin Kaman"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Mathieu Luisier", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Mauro Calderara"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Sascha Brueck"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Hossein Bani-Hashemian"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Joost VandeVondele"}]}, {"university": "University of Geneva", "name": "Martin J. Gander", "coauthors": []}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Costas Bekas", "coauthors": [{"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Alessandro Curioni"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Yves Ineichen"}, {"university": "Paul Scherrer Institut", "name": "Andreas Adelmann"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Peter Arbenz"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Cristiano Malossi"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Peter W. J. Staar"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Yves Ineichen"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Diego Rossinelli", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Lina Kulakova"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Panagiotis Hadjidoukas"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Panagiotis Angelikopoulos"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Dmitry Alexeev"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Petros Koumoutsakos"}]}, {"university": "Paul Scherrer Institut", "name": "Bendikt Oswald", "coauthors": [{"university": "Paul Scherrer Institut", "name": "Andreas Adelmann"}]}, {"university": "University of Basel", "name": "Matthias Christen", "coauthors": [{"university": "University of Basel", "name": "Olaf Schenk"}, {"university": "University of Basel", "name": "Helmar Burkhart"}]}, {"university": "Swiss National Supercomputing Center", "name": "Thomas C. Schulthess", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Raffaele Solc\\'{a}"}]}, {"university": "EPFL", "name": "Daniel Kressner", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve", "name": "Bart Vandereycken"}, {"university": "EPFL", "name": "Michael Steinlechner"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Dave A. May", "coauthors": []}, {"university": "University of Lugano", "name": "Robert Speck", "coauthors": [{"university": "University of Lugano", "name": "Rolf Krause"}]}, {"university": "University of Lugano", "name": "Rolf Krause", "coauthors": [{"university": "University of Lugano", "name": "Robert Speck"}, {"university": "University of Lugano", "name": "Dorian Krause"}, {"university": "University of Lugano", "name": "Mark Potse"}, {"university": "University of Lugano", "name": "Thomas Dickopf"}, {"university": "Fondazione Cardiocentro Ticino", "name": "Angelo Auricchio"}, {"university": "University of Lugano", "name": "Daniel Ruprecht"}, {"university": "University of Lugano", "name": "Johannes Steiner"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Radu Popescu", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Simone Deparis"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Simone Deparis", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Radu Popescu"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Davide Forti"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Alfio Quarteroni"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Paolo Crosetto"}, {"university": "Swiss Centre of Scientific Computing", "name": "Gilles Fourestey"}]}, {"university": "University of Lugano", "name": "Dorian Krause", "coauthors": [{"university": "University of Lugano", "name": "Mark Potse"}, {"university": "University of Lugano", "name": "Thomas Dickopf"}, {"university": "University of Lugano", "name": "Rolf Krause"}, {"university": "Fondazione Cardiocentro Ticino", "name": "Angelo Auricchio"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Rolf Krause"}, {"university": "USI", "name": "Andreas Kreienb\u00fchl"}]}, {"university": "University of Lugano", "name": "Mark Potse", "coauthors": [{"university": "University of Lugano", "name": "Dorian Krause"}, {"university": "University of Lugano", "name": "Thomas Dickopf"}, {"university": "University of Lugano", "name": "Rolf Krause"}, {"university": "Fondazione Cardiocentro Ticino", "name": "Angelo Auricchio"}]}, {"university": "University of Lugano", "name": "Thomas Dickopf", "coauthors": [{"university": "University of Lugano", "name": "Dorian Krause"}, {"university": "University of Lugano", "name": "Mark Potse"}, {"university": "University of Lugano", "name": "Rolf Krause"}, {"university": "Fondazione Cardiocentro Ticino", "name": "Angelo Auricchio"}]}, {"university": "Fondazione Cardiocentro Ticino", "name": "Angelo Auricchio", "coauthors": [{"university": "University of Lugano", "name": "Dorian Krause"}, {"university": "University of Lugano", "name": "Mark Potse"}, {"university": "University of Lugano", "name": "Thomas Dickopf"}, {"university": "University of Lugano", "name": "Rolf Krause"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Volkan Cevher", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Alp Yurtsever"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Dimitri Van De Ville", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Michel Kocher"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Djano Kandaswamy"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Michel Kocher", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Dimitri Van De Ville"}]}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Michael M. Bronstein", "coauthors": []}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Dominique P. Zosso", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Jean-Philippe Thiran"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Jean-Philippe Thiran", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Dominique P. Zosso"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Martin Vetterli", "coauthors": []}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Christoph Schwab", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Claudia Schillings"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Peter Arbenz"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Peng Chen"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Vladimir Kazeev"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Siddhartha Mishra"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Fillippo Leonardi"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Laura Scarabosio"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Ralf Hiptmair"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Robert N. Gantner"}, {"university": "Universit\u00e4t Basel", "name": "Juergen Doelz"}, {"university": "Universit\u00e4t Basel", "name": "Helmut Harbrecht"}, {"university": "Universit\u00e4t Basel", "name": "Michael Peters"}]}, {"university": "EPFL", "name": "Fabio Nobile", "coauthors": [{"university": "EPFL", "name": "Lorenzo Tamellini"}]}, {"university": " Technology", "name": "Peter Reichert", "coauthors": [{"university": " Technology", "name": "Swiss Federal Institute of Aquatic Science"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "David Machac"}, {"university": "Eawag", "name": "Carlo Albert"}]}, {"university": " Technology", "name": "Swiss Federal Institute of Aquatic Science", "coauthors": [{"university": " Technology", "name": "Peter Reichert"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "David Machac"}, {"university": "Eawag", "name": "Carlo Albert"}, {"university": " Technology", "name": "Juan Pablo Carbajal"}, {"university": " Technology", "name": "David Machac"}, {"university": " Technology", "name": "J\u00f6rg Rieckermann"}, {"university": " Technology", "name": "Carlo Albert Eawag"}, {"university": " Technology", "name": "Simone Ulzega"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Hans Rudolf Kuensch", "coauthors": []}, {"university": "University of Berne", "name": "David Ginsbourger", "coauthors": [{"university": "University of Berne", "name": "Ilya Molchanov"}]}, {"university": "University of Berne", "name": "Ilya Molchanov", "coauthors": [{"university": "University of Berne", "name": "David Ginsbourger"}]}, {"university": "EPFL", "name": "Lorenzo Tamellini", "coauthors": [{"university": "EPFL", "name": "Fabio Nobile"}]}, {"university": "EPFL", "name": "Victor M. Panaretos", "coauthors": []}, {"university": "Eawag", "name": "Carlo Albert", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "David Machac"}, {"university": " Technology", "name": "Peter Reichert"}, {"university": " Technology", "name": "Swiss Federal Institute of Aquatic Science"}, {"university": " Technology", "name": "Simone Ulzega"}]}, {"university": "University of Lugano", "name": "Daniel Ruprecht", "coauthors": [{"university": "University of Lugano", "name": "Rolf Krause"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Toni Lassila", "coauthors": []}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Jonas \u0160ukys", "coauthors": []}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Sahar Sargheini", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Alberto Paganini"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Alberto Paganini", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Sahar Sargheini"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Claudia Schillings", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Christoph Schwab"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Raffaele Solc\\'{a}", "coauthors": [{"university": "Swiss National Supercomputing Center", "name": "Thomas C. Schulthess"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Cyril Flaig", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Peter Arbenz"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Daniel Kellenberger"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Daniel Kellenberger", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Peter Arbenz"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Cyril Flaig"}]}, {"university": "University of Geneva", "name": "Felix Kwok", "coauthors": []}, {"university": "University of Lugano", "name": "Johannes Steiner", "coauthors": [{"university": "University of Lugano", "name": "Rolf Krause"}]}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Dmitry Mikushin", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Olaf Schenk"}]}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Olaf Schenk", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Dmitry Mikushin"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Patrick Sanan"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Simplice Donfack"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Juraj Kardo\u0161"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Drosos Kourounis"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Fabio Verbosio"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Aryan Eftekhar"}]}, {"university": "University of Basel", "name": "Stephan Mohr", "coauthors": [{"university": "University of Basel", "name": "Stefan Goedecker"}]}, {"university": "University of Basel", "name": "Stefan Goedecker", "coauthors": [{"university": "University of Basel", "name": "Stephan Mohr"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Manuel Kohler", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Peter Arbenz"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Felix Sch\\\"urmann", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Nenad Buncic"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Fabien Delalondre"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Stefan Eilemann"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Jeffrey Muller"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Nenad Buncic", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Felix Sch\\\"urmann"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Fabien Delalondre"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Stefan Eilemann"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Jeffrey Muller"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Fabien Delalondre", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Felix Sch\\\"urmann"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Nenad Buncic"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Stefan Eilemann"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Jeffrey Muller"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Timothee Ewart"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Stefan Eilemann", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Felix Sch\\\"urmann"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Nenad Buncic"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Fabien Delalondre"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Jeffrey Muller"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Jeffrey Muller", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Felix Sch\\\"urmann"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Nenad Buncic"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Fabien Delalondre"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Stefan Eilemann"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Peng Chen", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Alfio Quarteroni"}]}, {"university": "Universit\u00e4t Basel", "name": "Helmut Harbrecht", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e4t Basel", "name": "Juergen Doelz"}, {"university": "Universit\u00e4t Basel", "name": "Michael Peters"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Christoph Schwab"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Napat Rujeerapaiboon", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Daniel Kuhn"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Daniel Kuhn", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Napat Rujeerapaiboon"}]}, {"university": "Ordecsys", "name": "Jean-Philippe Vial", "coauthors": []}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Michel Baes", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Michael Buergisser"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Michael Buergisser", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Michel Baes"}]}, {"university": "Swiss Federal Research Institute WSL", "name": "Thomas Wuest", "coauthors": []}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Francesco Tesei", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Fabio Nobile"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Sebastian Krumscheid"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "David Machac", "coauthors": [{"university": " Technology", "name": "Peter Reichert"}, {"university": " Technology", "name": "Swiss Federal Institute of Aquatic Science"}, {"university": "Eawag", "name": "Carlo Albert"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Stefano Marelli", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Bruno Sudret"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Christos Lataniotis"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Bruno Sudret", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Stefano Marelli"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Schoebi Roland"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Christos Lataniotis"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Chu Mai"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Rol Sch\u00f6bi"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Paul-Remo Wagner"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Reto Fahrni"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Michael Klippel"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Schoebi Roland", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Bruno Sudret"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "AlbertoGiovanni Busetto", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "John Lygeros"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Seyedehsomayeh Hosseini", "coauthors": []}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Guillaume Jouvet", "coauthors": []}, {"university": "Swiss Federal Institute of Technology", "name": "Xavier Bresson", "coauthors": []}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Thomas C. Schulthess", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Anton Kozhevnikov"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Solc\u00e0 Raffaele"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Anton Kozhevnikov", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Thomas C. Schulthess"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Solc\u00e0 Raffaele"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Solc\u00e0 Raffaele", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Thomas C. Schulthess"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Anton Kozhevnikov"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Peng Chen", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Christoph Schwab"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Davide Forti", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Simone Deparis"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Alfio Quarteroni"}]}, {"university": "EPFL", "name": "Robert Luce", "coauthors": []}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Patrick Sanan", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Olaf Schenk"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Simplice Donfack"}]}, {"university": "EPFL", "name": "Jonas Ballani", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Daniel Kressner"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Edgar Solomonik", "coauthors": []}, {"university": "EPFL", "name": "Michael Steinlechner", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve", "name": "Bart Vandereycken"}, {"university": "EPFL", "name": "Daniel Kressner"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Vladimir Kazeev", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Christoph Schwab"}]}, {"university": "University of Geneva", "name": "Ding Lu", "coauthors": []}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Alfio Lazzaro", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Ole Schuett"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Joost VandeVondele"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Ole Schuett", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Alfio Lazzaro"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Joost VandeVondele"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Joost VandeVondele", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Alfio Lazzaro"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Ole Schuett"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Mathieu Luisier"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Mauro Calderara"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Sascha Brueck"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Hossein Bani-Hashemian"}]}, {"university": "Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve", "name": "Bart Vandereycken", "coauthors": [{"university": "EPFL", "name": "Daniel Kressner"}, {"university": "EPFL", "name": "Michael Steinlechner"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Fran\u00e7ois Serre", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Markus Pueschel"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Markus Pueschel", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Fran\u00e7ois Serre"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Victoria Caparros Cabezas"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Siddhartha Mishra", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Christoph Schwab"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Fillippo Leonardi"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Fillippo Leonardi", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Christoph Schwab"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Siddhartha Mishra"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Michele Pisaroni", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Fabio Nobile"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Penelope Leyland"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Fabio Nobile", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Michele Pisaroni"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Penelope Leyland"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Francesco Tesei"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Sebastian Krumscheid"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Daniel Kressner"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Eleonora Musharbash"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Penelope Leyland", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Michele Pisaroni"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Fabio Nobile"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Mauro Calderara", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Mathieu Luisier"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Sascha Brueck"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Hossein Bani-Hashemian"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Joost VandeVondele"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Sascha Brueck", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Mathieu Luisier"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Mauro Calderara"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Hossein Bani-Hashemian"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Joost VandeVondele"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Hossein Bani-Hashemian", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Mathieu Luisier"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Mauro Calderara"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Sascha Brueck"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Joost VandeVondele"}]}, {"university": "USI", "name": "Erich Foster", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Rolf Krause"}, {"university": "University of Lugano", "name": "Marco Favino"}, {"university": "USI", "name": "Patrick Zulian"}]}, {"university": "University of Lugano", "name": "Marco Favino", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Rolf Krause"}, {"university": "USI", "name": "Erich Foster"}, {"university": "USI", "name": "Patrick Zulian"}]}, {"university": "USI", "name": "Patrick Zulian", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Rolf Krause"}, {"university": "USI", "name": "Erich Foster"}, {"university": "University of Lugano", "name": "Marco Favino"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Andrea Arteaga", "coauthors": [{"university": "MeteoSwiss", "name": "Christophe Charpilloz"}, {"university": "MeteoSwiss", "name": "Olive Fuhrer"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Torsten Hoefler"}]}, {"university": "MeteoSwiss", "name": "Christophe Charpilloz", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Andrea Arteaga"}, {"university": "MeteoSwiss", "name": "Olive Fuhrer"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Torsten Hoefler"}]}, {"university": "MeteoSwiss", "name": "Olive Fuhrer", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Andrea Arteaga"}, {"university": "MeteoSwiss", "name": "Christophe Charpilloz"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Torsten Hoefler"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Torsten Hoefler", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Andrea Arteaga"}, {"university": "MeteoSwiss", "name": "Christophe Charpilloz"}, {"university": "MeteoSwiss", "name": "Olive Fuhrer"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Laura Scarabosio", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Ralf Hiptmair"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Christoph Schwab"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Ralf Hiptmair", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Laura Scarabosio"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Christoph Schwab"}]}, {"university": "USI", "name": "Pietro Benedusi", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Rolf Krause"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Peter Arbenz"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Daniel Hupp"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Daniel Hupp", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Rolf Krause"}, {"university": "USI", "name": "Pietro Benedusi"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Peter Arbenz"}, {"university": "University of Bern", "name": "Dominik Obrist"}]}, {"university": "University of Bern", "name": "Dominik Obrist", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Daniel Hupp"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Peter Arbenz"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Matteo Astorino", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Alfio Quarteroni"}]}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Simplice Donfack", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Patrick Sanan"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Olaf Schenk"}]}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Cristiano Malossi", "coauthors": [{"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Peter W. J. Staar"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Yves Ineichen"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Costas Bekas"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Alessandro Curioni"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Florian Scheidegger"}]}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Peter W. J. Staar", "coauthors": [{"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Cristiano Malossi"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Yves Ineichen"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Costas Bekas"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Alessandro Curioni"}]}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Yves Ineichen", "coauthors": [{"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Cristiano Malossi"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Peter W. J. Staar"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Costas Bekas"}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Alessandro Curioni"}]}, {"university": "USI", "name": "Andreas Kreienb\u00fchl", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Rolf Krause"}, {"university": "University of Lugano", "name": "Dorian Krause"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Kjetil O. Lye", "coauthors": []}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Christos Lataniotis", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Stefano Marelli"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Bruno Sudret"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Hans Rudolf K\u00fcnsch", "coauthors": []}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Daniel Kressner", "coauthors": [{"university": "EPFL", "name": "Jonas Ballani"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Fabio Nobile"}]}, {"university": "University of Lausanne", "name": "James Irving", "coauthors": [{"university": "University of Lausanne", "name": "Corinna Koepke"}, {"university": "University of Lausanne", "name": "Delphine Roubinet"}]}, {"university": "University of Lausanne", "name": "Corinna Koepke", "coauthors": [{"university": "University of Lausanne", "name": "James Irving"}, {"university": "University of Lausanne", "name": "Delphine Roubinet"}]}, {"university": "University of Lausanne", "name": "Delphine Roubinet", "coauthors": [{"university": "University of Lausanne", "name": "James Irving"}, {"university": "University of Lausanne", "name": "Corinna Koepke"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Sebastian Krumscheid", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Francesco Tesei"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Fabio Nobile"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Chu Mai", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Bruno Sudret"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Robert N. Gantner", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Christoph Schwab"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Eleonora Musharbash", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Fabio Nobile"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Rol Sch\u00f6bi", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Bruno Sudret"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Arnulf Jentzen", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Patrick Cheridito"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Timo Welti"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Andrea Manzoni", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Alfio Quarteroni"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Anthony Davison", "coauthors": []}, {"university": "University of Zurich", "name": "Leonhard Held", "coauthors": [{"university": "University of Zurich", "name": "Sebastian Meyer"}]}, {"university": "University of Zurich", "name": "Sebastian Meyer", "coauthors": [{"university": "University of Zurich", "name": "Leonhard Held"}]}, {"university": "University of Zurich", "name": "Reinhard Furrer", "coauthors": [{"university": "University of Zurich", "name": "David Masson"}]}, {"university": "University of Zurich", "name": "David Masson", "coauthors": [{"university": "University of Zurich", "name": "Reinhard Furrer"}]}, {"university": "Universite de Neuchatel", "name": "Christoph Jaeggli", "coauthors": [{"university": "Universite de Neuchatel", "name": "Julien Straubhaar"}, {"university": "Universite de Neuchatel", "name": "Philippe Renard"}]}, {"university": "Universite de Neuchatel", "name": "Julien Straubhaar", "coauthors": [{"university": "Universite de Neuchatel", "name": "Christoph Jaeggli"}, {"university": "Universite de Neuchatel", "name": "Philippe Renard"}]}, {"university": "Universite de Neuchatel", "name": "Philippe Renard", "coauthors": [{"university": "Universite de Neuchatel", "name": "Christoph Jaeggli"}, {"university": "Universite de Neuchatel", "name": "Julien Straubhaar"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Pascal Frossard", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Dorina Thanou"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Dorina Thanou", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Pascal Frossard"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Virginie Uhlmann", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Daniel Schmitter"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Michael A. Unser"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Daniel Schmitter", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Virginie Uhlmann"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Michael A. Unser"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Michael A. Unser", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Virginie Uhlmann"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Daniel Schmitter"}]}, {"university": "Idiap Research Institute", "name": "Michael Liebling", "coauthors": []}, {"university": "Universit\u00e4t Basel", "name": "Juergen Doelz", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e4t Basel", "name": "Helmut Harbrecht"}, {"university": "Universit\u00e4t Basel", "name": "Michael Peters"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Christoph Schwab"}]}, {"university": "Universit\u00e4t Basel", "name": "Michael Peters", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e4t Basel", "name": "Juergen Doelz"}, {"university": "Universit\u00e4t Basel", "name": "Helmut Harbrecht"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Christoph Schwab"}]}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Juraj Kardo\u0161", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Drosos Kourounis"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Olaf Schenk"}]}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Drosos Kourounis", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Juraj Kardo\u0161"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Olaf Schenk"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Fabio Verbosio"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Lina Kulakova", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Panagiotis Hadjidoukas"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Panagiotis Angelikopoulos"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Dmitry Alexeev"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Diego Rossinelli"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Petros Koumoutsakos"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Panagiotis Hadjidoukas", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Lina Kulakova"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Panagiotis Angelikopoulos"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Dmitry Alexeev"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Diego Rossinelli"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Petros Koumoutsakos"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Panagiotis Angelikopoulos", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Lina Kulakova"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Panagiotis Hadjidoukas"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Dmitry Alexeev"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Diego Rossinelli"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Petros Koumoutsakos"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Dmitry Alexeev", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Lina Kulakova"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Panagiotis Hadjidoukas"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Panagiotis Angelikopoulos"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Diego Rossinelli"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Petros Koumoutsakos"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Petros Koumoutsakos", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Lina Kulakova"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Panagiotis Hadjidoukas"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Panagiotis Angelikopoulos"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Dmitry Alexeev"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Diego Rossinelli"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Damiano Pasetto", "coauthors": [{"university": "EPFL", "name": "Flavio Finger"}, {"university": "EPFL", "name": "Enrico Bertuzzo"}, {"university": "EPFL", "name": "Andrea Rinaldo"}]}, {"university": "EPFL", "name": "Flavio Finger", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Damiano Pasetto"}, {"university": "EPFL", "name": "Enrico Bertuzzo"}, {"university": "EPFL", "name": "Andrea Rinaldo"}]}, {"university": "EPFL", "name": "Enrico Bertuzzo", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Damiano Pasetto"}, {"university": "EPFL", "name": "Flavio Finger"}, {"university": "EPFL", "name": "Andrea Rinaldo"}]}, {"university": "EPFL", "name": "Andrea Rinaldo", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Damiano Pasetto"}, {"university": "EPFL", "name": "Flavio Finger"}, {"university": "EPFL", "name": "Enrico Bertuzzo"}]}, {"university": " Technology", "name": "Juan Pablo Carbajal", "coauthors": [{"university": " Technology", "name": "David Machac"}, {"university": " Technology", "name": "J\u00f6rg Rieckermann"}, {"university": " Technology", "name": "Carlo Albert Eawag"}, {"university": " Technology", "name": "Swiss Federal Institute of Aquatic Science"}]}, {"university": " Technology", "name": "David Machac", "coauthors": [{"university": " Technology", "name": "Juan Pablo Carbajal"}, {"university": " Technology", "name": "J\u00f6rg Rieckermann"}, {"university": " Technology", "name": "Carlo Albert Eawag"}, {"university": " Technology", "name": "Swiss Federal Institute of Aquatic Science"}]}, {"university": " Technology", "name": "J\u00f6rg Rieckermann", "coauthors": [{"university": " Technology", "name": "Juan Pablo Carbajal"}, {"university": " Technology", "name": "David Machac"}, {"university": " Technology", "name": "Carlo Albert Eawag"}, {"university": " Technology", "name": "Swiss Federal Institute of Aquatic Science"}]}, {"university": " Technology", "name": "Carlo Albert Eawag", "coauthors": [{"university": " Technology", "name": "Juan Pablo Carbajal"}, {"university": " Technology", "name": "David Machac"}, {"university": " Technology", "name": "J\u00f6rg Rieckermann"}, {"university": " Technology", "name": "Swiss Federal Institute of Aquatic Science"}]}, {"university": "EPFL", "name": "Stefano Moret", "coauthors": [{"university": "EPFL", "name": "Michel Bierlaire"}, {"university": "EPFL", "name": "Fran\u00e7ois Mar\u00e9chal"}]}, {"university": "EPFL", "name": "Michel Bierlaire", "coauthors": [{"university": "EPFL", "name": "Stefano Moret"}, {"university": "EPFL", "name": "Fran\u00e7ois Mar\u00e9chal"}]}, {"university": "EPFL", "name": "Fran\u00e7ois Mar\u00e9chal", "coauthors": [{"university": "EPFL", "name": "Stefano Moret"}, {"university": "EPFL", "name": "Michel Bierlaire"}]}, {"university": "EPFL", "name": "Sai Ganesh S. Pai", "coauthors": [{"university": "EPFL", "name": "Ian Smith"}]}, {"university": "EPFL", "name": "Ian Smith", "coauthors": [{"university": "EPFL", "name": "Sai Ganesh S. Pai"}]}, {"university": "EPFL", "name": "Yousra El Bachir", "coauthors": []}, {"university": "EPFL", "name": "Djalel-Eddine Meskaldji", "coauthors": [{"university": "EPFL", "name": "Stephan Morgenthaler"}]}, {"university": "EPFL", "name": "Stephan Morgenthaler", "coauthors": [{"university": "EPFL", "name": "Djalel-Eddine Meskaldji"}]}, {"university": "EPFL", "name": "L\u00e9o Belzile", "coauthors": []}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Fabio Verbosio", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Drosos Kourounis"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Olaf Schenk"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Timothee Ewart", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Fabien Delalondre"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Mikael Kuusela", "coauthors": []}, {"university": " Technology", "name": "Simone Ulzega", "coauthors": [{"university": "Eawag", "name": "Carlo Albert"}, {"university": " Technology", "name": "Swiss Federal Institute of Aquatic Science"}]}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Xiaozhou Li", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Pietro Benedusi"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Rolf Krause"}]}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Pietro Benedusi", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Xiaozhou Li"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Rolf Krause"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Jan S. Hesthaven", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Allan Nielsen"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Mengwu Guo"}, {"university": "\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Caterina Bigoni"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Allan Nielsen", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Jan S. Hesthaven"}]}, {"university": "ETHZ Computational Laboratory", "name": "Marzio Sala", "coauthors": []}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Christian Boehm", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Naiara Korta Martiartu"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Andreas Fichtner"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Naiara Korta Martiartu", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Christian Boehm"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Andreas Fichtner"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Andreas Fichtner", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Christian Boehm"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Naiara Korta Martiartu"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Alp Yurtsever", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Volkan Cevher"}]}, {"university": "EPFL", "name": "Sebastian Stich", "coauthors": []}, {"university": "University of Basel", "name": "Marcus J Grote", "coauthors": [{"university": "University of Basel", "name": "Uri Nahum"}]}, {"university": "University of Basel", "name": "Uri Nahum", "coauthors": [{"university": "University of Basel", "name": "Marcus J Grote"}]}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Seif Ben Bader", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Rolf Krause"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Marco Favino"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Alessio Quaglino"}]}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Marco Favino", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Rolf Krause"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Seif Ben Bader"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Alessio Quaglino"}]}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Alessio Quaglino", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Rolf Krause"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Seif Ben Bader"}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Marco Favino"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Victoria Caparros Cabezas", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Markus Pueschel"}]}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Alena Kopanicakova", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Rolf Krause"}]}, {"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Florian Scheidegger", "coauthors": [{"university": "IBM Research-Zurich", "name": "Cristiano Malossi"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Tal Ben-Nun", "coauthors": []}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Igor V. Pivkin", "coauthors": []}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Patrick Cheridito", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Arnulf Jentzen"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Timo Welti"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Timo Welti", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Patrick Cheridito"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Arnulf Jentzen"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Paul-Remo Wagner", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Reto Fahrni"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Michael Klippel"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Bruno Sudret"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Reto Fahrni", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Paul-Remo Wagner"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Michael Klippel"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Bruno Sudret"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Michael Klippel", "coauthors": [{"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Paul-Remo Wagner"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Reto Fahrni"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Bruno Sudret"}]}, {"university": " ETH Zurich", "name": "Simone Carlo Surace", "coauthors": [{"university": " ETH Zurich", "name": "Jean-Pascal Pfister"}, {"university": " ETH Zurich", "name": "Anna Kutschireiter"}, {"university": " ETH Zurich", "name": "University of Zurich"}]}, {"university": " ETH Zurich", "name": "Jean-Pascal Pfister", "coauthors": [{"university": " ETH Zurich", "name": "Simone Carlo Surace"}, {"university": " ETH Zurich", "name": "Anna Kutschireiter"}, {"university": " ETH Zurich", "name": "University of Zurich"}]}, {"university": " ETH Zurich", "name": "Anna Kutschireiter", "coauthors": [{"university": " ETH Zurich", "name": "Simone Carlo Surace"}, {"university": " ETH Zurich", "name": "Jean-Pascal Pfister"}, {"university": " ETH Zurich", "name": "University of Zurich"}]}, {"university": " ETH Zurich", "name": "University of Zurich", "coauthors": [{"university": " ETH Zurich", "name": "Simone Carlo Surace"}, {"university": " ETH Zurich", "name": "Jean-Pascal Pfister"}, {"university": " ETH Zurich", "name": "Anna Kutschireiter"}]}, {"university": "Universit\u00e4t Z\u00fcrich", "name": "Davide Torlo", "coauthors": []}, {"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Aryan Eftekhar", "coauthors": [{"university": "Universit\u00e0 della Svizzera italiana", "name": "Olaf Schenk"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Mengwu Guo", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Jan S. Hesthaven"}]}, {"university": "Institute of Fluid Dynamics", "name": "Daniel W. Meyer", "coauthors": []}, {"university": "\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Caterina Bigoni", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Jan S. Hesthaven"}]}, {"university": "University of Basel", "name": "Helmar Burkhart", "coauthors": [{"university": "University of Basel", "name": "Matthias Christen"}, {"university": "University of Basel", "name": "Olaf Schenk"}]}, {"university": "EPFL", "name": "Yves Wiaux", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Pierre Vandergheynst"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Pierre Vandergheynst", "coauthors": [{"university": "EPFL", "name": "Yves Wiaux"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Karthik Raoaroor"}]}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Vasile Gradinaru", "coauthors": []}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Gisela Widmer", "coauthors": []}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Christof Voemel", "coauthors": []}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Martin H. Gutknecht", "coauthors": []}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Martin Gutknecht", "coauthors": []}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Karthik Raoaroor", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Pierre Vandergheynst"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Joppe Bos", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Arjen Lenstra"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Arjen Lenstra", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Joppe Bos"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Jean-Philippe Aumasson", "coauthors": [{"university": "Eidgen\u00f6ssische Technische Hochschule Z\u00fcrich", "name": "Luca Henzen"}]}, {"university": "Eidgen\u00f6ssische Technische Hochschule Z\u00fcrich", "name": "Luca Henzen", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Jean-Philippe Aumasson"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Djano Kandaswamy", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Dimitri Van De Ville"}]}, {"university": "University of Basel", "name": "Madan Sathe", "coauthors": [{"university": "University of Basel", "name": "Olaf Schenk"}]}, {"university": "Swiss Federal Institute of Technology", "name": "Peter Arbenz", "coauthors": [{"university": "Paul Scherrer Institut", "name": "Andreas Adelmann"}, {"university": "ETH Z\u00fcrich", "name": "Yves Ineichen"}]}, {"university": "University of Zurich", "name": "Joost VandeVondele", "coauthors": [{"university": "University of Zurich", "name": "Juerg Hutter"}]}, {"university": "University of Zurich", "name": "Juerg Hutter", "coauthors": [{"university": "University of Zurich", "name": "Joost VandeVondele"}]}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Paolo Crosetto", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Simone Deparis"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Alfio Quarteroni"}, {"university": "Swiss Centre of Scientific Computing", "name": "Gilles Fourestey"}]}, {"university": "Swiss Centre of Scientific Computing", "name": "Gilles Fourestey", "coauthors": [{"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Simone Deparis"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Alfio Quarteroni"}, {"university": "\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne", "name": "Paolo Crosetto"}]}]}